В тази стъпка ще премахнем белите полета останали след изрязването на различните задачи, както направихме в 5-та стъпка, но тогава махнахме празните полета от големия лист, а сега ще махнем от малките задачи.
